有冇T-cross既車主？

想問下渣落既感覺如何 如果代步同車下工具 夠唔夠用

垃圾

師兄渣緊？

廿幾萬買架升高2吋嘅Polo

cx30 la

寧願買q2算

咁樣講講即刻冇晒性趣

渣都渣golf

有冇升高golf?

polo,係咩車

ok車

呢部真心垃圾呃錢

似係特登入嚟整估新代理

升高版Polo仔 買Golf好過啦

Tiguan 咪升高既golf
仲有Tiguan All space
即係升高又拉長既golf

呢一類升高既hatchback點會有市場，正正經經買架SUV啦

咁golf sportvan呢？

無升高但拉高左既golf
拉高又拉長既就係Touran

都唔識野，個手掣都值回票價，復古味你識條鐵咩
#曲

Tiguan再改豪啲就可以叫Q3
再埋副直五就叫RSQ3

VAG啲嘢就係咁樣，GOLF到SQ3其實都係慢慢改下改下就變到出嚟

所以重點從來都唔係副計

但係T cross就真係由頭到腳都係Polo升高

本身都係打打下打到去RSQ3
不過發覺太長同打唔完
放棄左

除左Audi仲有Skoda都未打
MQB加EA211/888 呢個配搭直頭多過十啟泰

Macan都係同Tiguan一樣

Macan同Tiguan唔同
Macan用既係MLB
係縱置引擎，同Q5相同

Tiguan既MQB係橫置引擎